傑斯撐摩佬：球員拉低紅魔水準

【體育】曼聯領隊摩連奴喪師雙紅會後，不少名宿皆高聲批評，傳奇左翼傑斯就出言維護。

「在漫長的球季之中，你可以在這些賽事落敗。以往曼聯贏得聯賽時，我們也曾於晏菲路落敗，也曾在奧脫福不敵。可是，今季明顯令人失望，所以被宿敵擊敗，球迷肯定不高興。」傑斯（Ryan Giggs）表示。

當大部份評論都炮轟摩連奴時，傑斯繼續力撐這名葡萄牙籍名帥，認為球員責任最大：「摩佬受到很多批評，有對有錯，但球員才應該負責任。他不是在場上失去控制的人，他不是像安達靴里拉向沙迪奧文尼作愚蠢攔截的人。」

這名威爾斯代表隊領隊認為，曼聯一直都是高水準，現在這些球員把它拉低了：「我們看到盧卡古、保羅普巴於世界盃的表現，踢出了最高水準，回到球會卻未能延續。紅魔以19分落後利物浦，但肯定不是比對方差19分。」

是但啦 永續摩daddy la diu

紅魔以19分落後利物浦，但肯定不是比對方差19分。

瘋了 全都瘋了

其實傑斯教最岩

摩佬 又加1分

他不是像安達靴里拉向沙迪奧文尼作愚蠢攔截的人。

開名屌

啲獌狗名縮睇野真係好撚獨特
做到眾人皆醒佢地獨醉咁
仲要係麻醉嗰隻

永續摩狗啦屌

你手頭上有世界級球員你唔識用唔識提升佢地狀態
咁中下遊果D領隊點搞? 球員本身已經唔係世界級,咁係唔係一開波要投降拎呢個做藉口唔洗踢呀

Sick波

R撈

咁強曼聯長老都撐魔佬，你班死獌狗仲反摩？用下個豬腦諗下啦

咁多曼聯長老都撐魔佬，你班死獌狗仲反摩？用下個豬腦諗下啦

我們看到盧卡古、保羅普巴於世界盃的表現，踢出了最高水準，回到球會卻未能延續。

咁都唔係摩狗問題

傑佬收皮啦，回塘到同摩佬互含

陣容真係好平民

發覺做過領隊嗰班名宿都好撐摩狗

學識球員係唔屌唔會出力

傑斯識波
一向都水準唔高
不過依家比以前打少四個

系.

完鳥